# 项目说明

该项目用于实现4A平台的用户门户及单点登录服务功能

## 分支说明

dev-ui 为幸福人寿生产分支
master 为新功能开发分支

## 变更历史

1. 代码入库 2018-06-14
2. 开始更新UI 2018-10-26
   首页地址 /uas-portal/statics/main.html
3. 首页地址 /uas-portal/

## 任务列表

* [ ] 控件/ PIN 修改 / USB KEY是否插入检测 

## 注意事项

1. 将站点加入信任站点后，不需要管理员权限启动浏览器

## 

0) 电子保单 (代填)
1) 资金平台 (管理)
2) 综合前置 (准备数据：黄总，郭世英，郑永亮）

3) butterfly 表单代填（地址找世英，butterfly, 用郭适应的正好）
4) IT 运维（新接, 代填方式）
5) 核心系统(集成未接, 等等)
6) OTS（集成）
7) OA 的代填集成(有识别码,重点)

> 远程出单，删除
> 上线文档（上线方案）

1) 主机，数据库，拓扑结构, CA系统, 认证网关 (郭世英作深信福KEY)
2) 1.5 / Linux / /
3) AD与认证，和UKEY 认证
4) UKEY的集成

> 集成文档

1. U I 美化
2. 系统集成
3. 上线文档

------
口令修改，按钮位置调整居中

